有冇巴絲去過日本栃木？

除左skydive 仲有咩玩
似係鄉村地區咁

日光鬼怒川 鄉下地方 行山睇景多

日光

日光鬼怒川
行山睇景浸秘湯
好似仲有激流
紅葉季去一流

條橋咁幼ge

嘩 都幾靚

中禪寺湖浸溫泉， 遠足一流

正 冇揀錯地方

情侶去係唔錯